共產黨最叻一招

就係令你地內閧然後不攻自破
國共內戰已經係咁
大家謹記